山齊士知衰ig道歉 澄清不會離開曼聯

魔陣中最高薪的山齊士，加盟一年半碌碌無為，煞科戰也因傷缺陣，不過似乎他較為着緊球會，並在ig向球迷道歉：「這是艱難一季，球迷應該得到一個道歉，他們無論何時何地都一直支持我們，我個人亦因各種傷患而踢不出水準。我肯定有一天，曼聯會回到費格遜領軍時代的輝煌。」

不過，山神亦指傳媒一切揣測都是虛假，似乎是表示自己無意離隊，對一眾已經徹底對山神失望的曼聯球迷而言，就未必是好消息。早前有傳聞指，曼聯已決定放棄山神，並願意支持其35萬鎊周薪的一半，務求有球會肯借走這位智利國腳。

山度士好波

仆街人地就係想你走

坐喺度都有35m，老閪都唔走啦